## Front Page Content

**สวัสดีครับพี่น้อง**

มีโอกาสได้ไปถ่ายภาพที่ย่าน[สามแพร่ง](https://travel.kapook.com/view218173.html)มาครับ แสงแดดจัดจ้าน contrast เสียเหลือเกิน **ฮาา**

แถวนั้นส่วนใหญ่เป็นอาคารเก่าสถาปัตยกรรมชิโนโปรตุกีส เนื่องจากอาศัยกันมาหลายชั่วคนแล้วตัวอาคารเลยออกจะเก่า ๆหน่อย แต่เหมือนชุมชมจะรีโนเวทกันอยู่เรื่อย ๆครับ
